921嘅策略有共識未

1.組隊守護連儂
2.召喚神獸獅鳥
3.返屋企嘆冷氣

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

3

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

之前咪有個post壓倒性唔理佢哋囉
做乜又開post

921 光復屯門+元朗靜坐
922和你shop和你suck
924 各區放映
928民陣
929全球抗赤納粹
101國殤日

冷氣機係咁滴水添

幫推啦喂